Google Chrome 用戶立即更新！F5 從此不一樣

23小時前 • 最新情報

如果你用 Google Chrome 上網，就應該看看是否已經更新到最新版本了！因為 Google 在新版加入重要提升，令一個經常用的功能大大加強。

這次重點加強的是 Chrome 的重新存取能力，最新版本比之前足足加快了 28%，而且無論在桌面版或流動版都有。

之所以能夠一下子加速這麼多，是因為改變了重新存取網頁的程序。之前每次重新存取都會檢查圖片和其他所有內容和之前比較看看是否 update，但其實大部分內容都不會改變，結果就浪費時間。而新版就大大簡化過程，只檢查最有機會改變的內容。以後按 F5 後應更快，網上搶購不能缺少！

chrome食電先係問題

食ram又食電

條片睇落好似返左去2000年代